岩岩聽到個大陸人講

赶快逛！逛完快点走！今天有游行

最近公司條數唔係幾好，岩岩同阿姐講，佢話你地搞亂檔。我即刻駁嘴

加油啊兄弟們，收工見

利申：尖沙咀返工

比人搞亂檔唔係屌柒政府 係屌市民

少女比人強姦完 唔怪得警察唔做野 唔怪得強姦佢個個 要怪自己

唔知以為香港係伊斯蘭國家